經濟制裁有咩方法

前缐已經迫到警犬疲於奔命，黎緊繼續施壓要開多戰缐，就係經濟制裁，吾好睇少香港人既財力，香港人既銀行存款達到兩萬億美元，係中國外匯諸備既三分二，只要我地齊心抵制中資，佢地吾會有外日子過
大家有咩方法

我先拋磚引玉
1. 制定中資零售企業名單，或所有企係香港人對面既企業名單，全面吾消費，等佢地白交租 （例如優品360，呢間福建幫黎，係度做生意，賺香港人既錢，用黎對付香港人
2.有做強績金既，全數轉去北美或歐洲基金組合
3.有樓既，將按揭貸款轉去匯豐，渣打，星展，anyone but CN